得bfe 既口罩叫唔叫垃圾

之前未大爆發個陣買左10盒
但個時唔識分
見平就買左

依家唔知用定唔用好

%?

好過無

同當初買防具一樣 個個都研究
下下買到頂級 結果都係一狗趕萬豬
60926就企係退場口

呻下姐

bfe95%夠做 日常用

你唔要賣比我

擋到飛沫已經夠
pfe係for空氣傳染用
依家隻毒做唔到有效空氣傳染
同埋如果做到 普通外科口罩四周都會有超過0.1微米空隙
所以pfe意義上唔係咁大

有bfe已經足夠

有齊哂三個又點
啲人一個用一日
口罩嘅功能咪一樣咁弱

唔夠吖嘛

你係醫院做?

唔係呀

咁夠用啦

可能仲衰

pfe點擋空氣傳染
外科口罩唔係氣密 有空隙架

氣密口罩都會有pfe等級
pfe係一個標準 唔好僵化思維 唔係得外科口罩先有pfe

咁外科口罩是否pfe都意義不大? 因為反正都非密氣

真

意義唔大但始終會有
我只可以答 bfe同pfe都有用 但pfe更好
多1個標準認證就係多一個保障

因為病源體會俾呼吸帶動嘅氣流影響同埋靜電吸附
口罩過濾等級對保護能力一定有正比影響
無野係100%

係連登仔先咁迷信個spec
由電話電腦到口罩都係
我都知規格越高效果係越好
但問題係你唔好講到淨bfe係狗也不屌嘅垃圾呀
加陣叫你入隔離病房咩
日常生活擋到飛沫都夠啦

垃圾黎 25蚊盒要曬佢

邊有咁多ASTM Level VEF 99%
咁冇你喺咪唔用

齊SPEC都未必有用
都係求個心安
戴黎俾其他人睇姐

如果個個買口罩 當準備出外太空做任務規格

咁好多隻都唔得

bfe只係入門

打個比喻
PFE 95%當有80分
BFE 95%有75分
係有分別, 但d人講到垃圾唔用得就太誇
同埋呢個分別值唔值用2, 3倍價錢買就自己諗
我覺得防到飛沫+唔重用+洗手比較實際